[召喚尖沙嘴紅磡Poly仔]Poly學生會發起：你捐一蚊我捐五蚊！！

最有錢嘅香港人捐錢呀！！！！
捐$1等於捐$5！！！！
行過路過唔好錯過！！！！
唔係poly學生都捐得嫁！！！！

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

我冇野講！！

行過路過唔好錯過

玩咁大？
眾籌隨時幾百萬架喎

九龍一大

推

玩唔起呀屌

"我"係指邊個先

應該係SU
我都了解緊
朋友send俾我

UST SU都捐左百幾粒啦

push

隨時打爆莊

收工去

1 賠5 玩咁撚大

因住破產

應該唔會
佢地自己衡量過先做

我都諗住收工去
去完再搵陳伯

但係佢地poly su 試過貪走幾十萬 啲莊員去買車

唔係poly人捐唔捐得

今年？

晏啲去完答你

人地學生會上年先拎咗成千萬買儲蓄保

有冇咁把炮

記憶poly個SU買完基金應該冇咩錢淨

留名等fact check

我捐$1 佢捐$5
乜唔係捐$1 等於$6咩

有無限紅先,收工過離

喂住大西北喎
有冇得過數定點

可以行入去

巴打捐左？
係捐款箱？

係

舊生受唔受

1賠2咪算囉
玩到1賠5咁大做咩

Push

行緊去捐

UST SU: 嘻嘻等我捐多100粒 Poly就要出500粒

check 左係真就大力推

玩咁大 等陣清袋點算
你知香港人最多就係錢

同朋友夾份捐左$2000

捐啊！！！！！

原來有收據掉左100入箱就走左